[Netflix] Charlie Kaufman新作《I'm Thinking of Ending Things》預告

海報

仲未睇Synecdoche New York 同Anomalisa

兩套都正嘢

條trailer好撚creepy

等左好耐 今年最期待呢套

Poster ho jeng

Not only is Charlie Kaufman back, but he has teamed up with the brilliant "Ida" and "Cold War" cinematographer Łukasz Żal.

咁一定要快d去睇神作
剩係睇Hoffman都值

OMG Cold War啲攝影靚到癲

imdb資料無誤的話，套戲係拍菲林

可惜得Netflix
不過如果唔係Netflix 香港就連睇都未必有得睇

係咪得老翻

巴打介紹呢幾套 netflix有無

Being John Malkovich 美國Netflix 有

一個月後就有得睇

有啲戲無辦法入戲院睇係一種糟蹋

如果菲林拍但係戲院冇得上
真係諷刺

Uncut Gems 好似係

就快有得睇

應該4點上?

上咗啦！

有了 今晚有戲睇

恐怖片？？

睇完synecdoche 都唔明講乜，睇埋yourmoviesucks 個成個鐘嘅分析就明返d 我都係鐘意adaptation 同eternal sunshine

睇完，完全唔知睇咗咩...

我覺得Synecdoche 易明過呢套好多

咁大獲
我連synecdoche都睇唔明
都係鍾意睇Jones spike拍返佢既戲
容易入口好多

Anomalisa其實算係幾白

我睇緊，已經一路上連登一路睇

仲未有時間睇，希望今晚睇到

有冇解說

睇唔明係咪正常？

睇完，一部媲美Synecdoche, New York嘅傑作

Charlie Kaufman並非純粹玩弄敘事技巧、為複雜而複雜的創作人，而係能夠從中刻畫人間細密情感的哲人
佢所創造的並非讓觀眾解迷的敘事迷宮，而是讓觀眾沉思的心靈空間

成套電影好似一首詩

Lm

睇到成頭問號

睇完覺得mind fucked 點算

Charlie Kaufman寫Adaptation時已經想寫無高潮、角色無成長嘅電影（雖然套戲最後都"adapt" to Hollywood convention），但佢一直朝呢個方向邁進
上次Anomalisa到今次呢套都係正如你所講，無乜戲劇張力（所以無studio肯投資佢拍戲），只係寫一種好existential嘅自我對話
老套啲都係嗰句，鍾意嘅就鍾意，唔鍾意亦無需勉強